有冇巴打用過spectra (X)做耳擴?

見到上網吹到好勁咁
但因為台灣先有貨 香港唔見有現貨試
所以想問下有冇巴打買過黎試用?

自推

pish